# This file is part of IssabelPBX.
#
#    IssabelPBX is free software: you can redistribute it and/or modify
#    it under the terms of the GNU General Public License as published by
#    the Free Software Foundation, either version 2 of the License, or
#    (at your option) any later version.
#
#    IssabelPBX is distributed in the hope that it will be useful,
#    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#    GNU General Public License for more details.
#
#    You should have received a copy of the GNU General Public License
#    along with IssabelPBX.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
#    Copyright 2008 FreePBX
#    Copyright 2009 EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IssabelPBX 2.6 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-23 09:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-30 17:45+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "minute"
msgstr "分钟"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "hour"
msgstr "小时"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "weeks"
msgstr "星期"

msgid "week"
msgstr "星期"

msgid "years"
msgstr "年"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "System Dashboard"
msgstr "系统状态"

msgid "Reports"
msgstr ""

msgid ""
"Provides a system information dashboard, showing information about Calls, "
"CPU, Memory, Disks, Network, and processes."
msgstr ""

msgid "IssabelPBX System Status"
msgstr "IssabelPBX系统状态"

msgid "Dashboard Info Update Frequency"
msgstr ""

msgid "GUI Behavior"
msgstr ""

msgid "Update rate in seconds of the Info section of the System Status panel."
msgstr ""

msgid "Dashboard Max Calls Initial Scale"
msgstr ""

msgid ""
"Use this to pre-set the scale for maximum calls on the Dashboard display. If "
"not set, the the scale is dynamically sized based on the active calls on the "
"system."
msgstr ""

msgid "Dashboard Stats Update Frequency"
msgstr ""

msgid ""
"Update rate in seconds of all sections of the System Status panel except the "
"Info box."
msgstr ""

msgid "Dashboard Non-Std SSH Port"
msgstr ""

msgid "System Setup"
msgstr ""

msgid ""
"SSH port number configured on your system if not using the default port 22, "
"this allows the dashboard monitoring to watch the poper port."
msgstr ""

#, php-format
msgid "%s changed from %s to %s"
msgstr ""

msgid "OK"
msgstr "正常"

msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgid "ERROR"
msgstr "错误"

msgid "Disabled"
msgstr ""

msgid "System Statistics"
msgstr "系统统计数据"

msgid "Processor"
msgstr "处理器"

msgid "Load Average"
msgstr "平均负载"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "App Memory"
msgstr "应用程序内存"

msgid "Swap"
msgstr "交换空间"

msgid "Disks"
msgstr "磁盘"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "receive"
msgstr "接收"

msgid "transmit"
msgstr "传输"

msgid "IssabelPBX Statistics"
msgstr "IssabelPBX 统计数据"

msgid "Total active calls"
msgstr "总活动呼叫数"

msgid "Internal calls"
msgstr "内部呼叫数"

msgid "External calls"
msgstr "外部呼叫数"

msgid "Total active channels"
msgstr "总活动频道数"

msgid "IssabelPBX Connections"
msgstr "IssabelPBX 连接"

msgid "IP Phones Online"
msgstr "在线的IP电话"

msgid "IP Trunks Online"
msgstr "在线的IP中继"

msgid "IP Trunk Registrations"
msgstr "注册的IP中继"

msgid "Uptime"
msgstr "已运行时间"

msgid "System Information Table"
msgstr "系统信息表"

msgid "System Uptime"
msgstr "系统已运行时间"

msgid "Asterisk Uptime"
msgstr "Asterisk已运行时间"

msgid "Last Reload"
msgstr "最后一次重载"

msgid "Server Status"
msgstr "系统状态"

msgid "Asterisk"
msgstr "Asterisk"

#, php-format
msgid "Asterisk is running: %s"
msgstr "Asterisk正在运行：%s"

msgid "Asterisk is not running, this is a critical service!"
msgstr "Asterisk未运行，而它是关键服务！"

msgid "Manager Proxy"
msgstr "管理器的代理"

msgid "Asterisk Manager Proxy is running"
msgstr "Asterisk管理器代理程序正在运行"

msgid ""
"Asterisk Manager Proxy is not running, IssabelPBX will fall back to using "
"Asterisk directly, which may result in poor performance"
msgstr ""
"Asterisk的管理器代理程序未运行，IssabelPBX将直接管理Asterisk，这可能会带来性能损"
"失"

msgid "Op Panel"
msgstr "Op面版"

msgid ""
"FOP Operator Panel Server is not running, you will not be able to use the "
"operator panel, but the system will run fine without it."
msgstr "FOP操作面版服务未运行，你将无法使用操作面版，但系统仍然正常运行。"

msgid "FOP Operator Panel is disabled in Advanced Settings"
msgstr ""

msgid "FOP Operator Panel Server is running"
msgstr "FOP操作面版服务正在运行"

msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

msgid "MySQL Server is running"
msgstr "MySQL服务正在运行"

msgid "Web Server"
msgstr "Web服务器"

msgid "Web Server is running"
msgstr "Web服务器正在运行"

msgid "SSH Server"
msgstr "SSH服务器"

msgid "SSH Server is running"
msgstr "SSH服务器正在运行"

msgid ""
"SSH Server is not running, you will not be able to connect to the system "
"console remotely"
msgstr "SSH服务器未运行，你将无法远程登录到系统终端"

msgid "Critical Error"
msgstr "严重错误"

msgid "Security Update"
msgstr "安全更新"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Notice"
msgstr "通知"

msgid "IssabelPBX Notices"
msgstr "IssabelPBX通知"

msgid "Delete this"
msgstr "删除"

msgid "Ignore this"
msgstr "忽略"

#, php-format
msgid "Added %s ago"
msgstr "是在 %s 以前添加的"

msgid "No notifications"
msgstr "没有通知消息"

msgid "No new notifications"
msgstr "没有新的通知消息"

msgid "show new"
msgstr "显示新项"

msgid "show all"
msgstr "显示所有项"

msgid "loading..."
msgstr "装载中。。。"

#~ msgid "FOP Operator Panel is disabled in amportal.conf"
#~ msgstr "FOP操作面版在amportal.conf中被禁用"
